原來據估計韓粉玩地下賭盤最少輸咗五百億新台幣

發大財

真金白銀唔似wor

反而似係小英讓50萬/100萬票都開上盤先輸爆廠？

個莊家咪發大財囉

莊家係唔係都發架啦。

就算兩邊落注落差幾大都好，莊家都係收走自己個份，然後再計賠率比贏個邊。

好似馬會咁

計中計